活動家們責罵我們希望站在歷史的哪一邊，從來沒有注意到沒有人同意這條線在哪裡。美國的愛管閒事者是我們最大的敵人| Stefan Beck | 2014年10月3日| DAILY BEAST
舉個例子，基思·奧爾伯曼（Keith Olbermann）的反應，他是體育界的主要責難者。忘了老婆打你準備好踢足球了嗎|史蒂夫·阿蒙德| 2014年9月11日|每日野獸
然後我想知道我是否會在其他問題上對我的病人如此責罵。這種藥丸會殺死“安全性行為”嗎|Russell Saunders | 2014年5月16日|每日野獸
如果在惡棍和責罵之間做出選擇，人們會選擇誰？帶上為真人秀製作的南部地區比賽| Michelle Cottle | 2014年2月25日| DAILY BEAST
彼得·奧爾洛夫斯基的邀請讓她有機會再次責罵金斯伯格。艾倫·金斯伯格與戴安娜·特里林的世仇之謎|格雷戈裡·柯蒂斯| 2013年6月12日|每日野獸
還記得當你在大輪子上紡紗時，你經常因為我把紗線纏在一起而責罵我嗎。他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪
老鳥們一看見喬西和她的媽媽來了，就開始責罵，驚恐地四處飛去。《託兒所》，1873年8月，第十四卷。第2號|各種
受驚的女傭不再用她會說多種語言的方式責罵，變得連貫起來。王冠的重量|弗雷德·M·懷特
你可以猜到，老人非常生氣，開始用德語責罵和咒罵。船長更糟|亞歷山大·蘭格·基蘭
我不收住宿費，只是不要熬夜，點蠟燭，因為特里斯會責罵我。魔術師巴爾薩莫|亞歷山大大仲馬